{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154698?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 소라노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 動物と一緒にいる場合、退室措置になる場合がありますので、ご予約の際はご注意ください。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻し不可であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを直火で焼くことや、個人炊事道具の持ち込みは禁止されます。 チェックインの際、IPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキューを楽しむこともできます。 バーベキューは炭火と鉄板でご利用いただけます。 売店とコンビニエンスストア、屋外共用プールもご利用いただけます。 朝食サービスと駐車も可能で、周辺の観光地としては海水浴場、海上ケーブルカー、海洋水産科学館、生態公園、大橋があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "動物と一緒にいる場合、退室措置になる場合がありますので、ご予約の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルされた場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻し不可であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "個人炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉などを直火で焼くことや、個人炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、利用できる設備はありますか？",
            "answer": "チェックインの際、IPTVとWi-Fiが利用でき、バーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭火と鉄板でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニエンスストア、屋外共用プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海水浴場、海上ケーブルカー、海洋水産科学館、生態公園、大橋があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 520
    }
}